投訴藍絲聯署

有人發起這個聯署：

請檢舉它 : 入去不要填任何資料，碌到最底，然後㩒 "檢舉濫用情形"，再揀 "煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為"，然後㩒 "提交濫用情形檢舉報告"。